<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trần Quốc Thịnh &#8211; Xshop</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/user1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 09:14:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>20 mẹo bảo quản và vệ sinh giày sneaker luôn như mới</title>
		<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/giay/20-meo-bao-quan-va-ve-sinh-giay-sneaker-luon-nhu-moi/</link>
					<comments>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/giay/20-meo-bao-quan-va-ve-sinh-giay-sneaker-luon-nhu-moi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Trần Quốc Thịnh]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Jul 2021 09:11:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Giày]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/?p=1531</guid>

					<description><![CDATA[#1.&#160;Dùng gôm tẩy sạch giày sneaker da trắng bị bẩn Dùng cục tẩy (cục gôm) xóa vết bẩn trên phần thân giày. Do tính chất cao su hoặc PU của đế giày và cục tẩy giống nhau nên các vết bẩn sẽ bị cục tẩy lấy đi. Lưu ý, cách&#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<span id="more-1531"></span>
<!--noteaser-->



<h2>#1.&nbsp;Dùng gôm tẩy sạch giày sneaker da trắng bị bẩn</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_1.jpg" alt="Vệ sinh giày sneaker da trắng" title="Vệ sinh giày sneaker da trắng"/></figure>



<p>Dùng cục tẩy (cục gôm) xóa vết bẩn trên phần thân giày. Do tính chất cao su hoặc PU của đế giày và cục tẩy giống nhau nên các vết bẩn sẽ bị cục tẩy lấy đi. Lưu ý, cách này chỉ phù hợp với những đôi giày sneaker trắng có ít vết bẩn, không thể làm mới hoàn toàn những vết bẩn có vết trầy sâu.</p>



<h2>#2.&nbsp;Miếng lau tẩm dung dịch cồn nhẹ cho giày da</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_2.jpg" alt="Vệ sinh giày da" title="Vệ sinh giày da"/></figure>



<p>Đối với những bạn yêu giày và thích mang những đôi sneaker trắng, nhất là khi đi bar, giày trắng rất dễ bẩn do mọi người dễ dẫm đạp lên giày, thủ sẵn miếng lau giày tẩm dung dịch cồn nhẹ là cách tốt nhất. Khi giày vừa bẩn, bạn chỉ cần nhanh chóng dùng miếng tẩm dung dịch cồn và lau giày, vết bẩn dễ dàng lấy đi hơn.</p>



<h2>#3.&nbsp;Kem đánh răng giúp xóa các vết trầy trên đế giày</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_sneaker.jpg" alt="Vệ sinh giày sneaker" title="Vệ sinh giày sneaker"/></figure>



<p>Nếu bạn vẫn chưa yên tâm, hoặc vết bẩn quá nhiều, bạn có thể dùng&nbsp;<a href="https://iprice.vn/ps/cham-soc-rang-mieng/kem-danh-rang/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">kem đánh răng</a>, thoa lên vết bẩn để khoảng 2 đến 3 phút, dùng bàn chải đánh răng cũ vệ sinh đế giày trắng tinh như mới.</p>



<h2>#4.&nbsp;Sáp chống thấm nước cho giày sneaker da</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/sap_chong_nuoc_giay_da.jpg" alt="Sáp chống nước giày da" title="Sáp chống nước giày da"/></figure>



<p>Đối với những đôi giày sneaker bằng da việc hạn chế tối đa với nước là cần thiết. Bạn có thể dùng sáp nến trắng thoa đều lên phần upper giày. Trên thị trường có các chai xịt chống nước cho giày, nhưng bạn cần phải tìm hiểu trước từng loại dung dịch cho từng loại chất liệu giày khác nhau.</p>



<h2>#5.&nbsp;Bình xịt chống thấm bảo vệ giày Jason Markk giày da lộn</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/binh_xit_chong_nuoc_giay_da.jpg" alt="Bình xịt chống nước giày da" title="Bình xịt chống nước giày da"/></figure>



<p>Giá bình xịt chống thấm&nbsp;<a href="https://iprice.vn/giay-dep/phu-kien/bao-ve/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">bảo vệ giày</a>&nbsp;Kason Markk thường từ 700,000 đồng cho chai 236ml nhưng bạn có thể sử dụng nhiều lần cho các mẫu giày sneaker da, giày vải và cả giày thể thao. Nhất là những đôi giày sneaker trắng bằng da như adidas Stan Smith hoặc Nike Air Force 1 07 trắng, Puma Suede và New Balance 574 da lộn khi mới vừa mua về rất cần một lớp phủ nano chống thấm để giữ màu và tăng độ bền.</p>



<h2>#6.&nbsp;Dung dịch nano chống thấm giày sneaker vải lưới và canvas</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/Dung_dich_Nano_chong_nuoc_giay_da.jpg" alt="Dung dịch Nano chống thấm nước cho giày da" title="Dung dịch Nano chống thấm nước cho giày da"/></figure>



<p>Đối với giày vải Converse hoặc giày tây công sở, bạn chỉ cần mua bình xịt dung dịch nano chống thấm là có thể giữ giày luôn như mới và hầu như không cần phải giặt giày sau khi đi mưa. Giá bình xịt dung dịch nano chống thấm giày thường từ 120,000 đồng.</p>



<h2>#7.&nbsp;Vỏ chuối chín giúp làm mới giày da</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_da_7.jpg" alt="Vệ sinh giày da Kiwi" title="Vệ sinh giày da Kiwi"/></figure>



<p>Các dòng giày da thường bị xỉn màu sau thời gian mang, lúc nào, bạn chỉ cần sử dụng vỏ chuối chín muồi, chà xát lên mặt da giày, để khô và lau lại với dung dịch vệ sinh giày da, mọi thứ sáng bóng như mới. Lưu ý, cách này chỉ thích hợp với giày da bóng, không phù hợp với giày da lộn suede hoặc giày sneaker vải lưới.</p>



<h2>#8.&nbsp;Viên nhộng khử mùi chống ẩm mốc giày</h2>



<p>Dành cho những đôi giày da hoặc giày sneaker không thể tháo rời miếng lót giày, bạn có thể mua viên nhộng khử mùi chống ẩm mốc cho giày. Giá viên nhộng khử mùi giày thường từ 400,000 đồng. Mỗi bộ gồm có 2 viên nhộng khử mùi và chống ẩm cho giày, bạn có thể sử dụng luân phiên cho từng đôi giày, trong vòng ít nhất 3 tháng.<img src="https://i.ytimg.com/vi/KiAp0GoVros/sddefault.jpg#404_is_fine" alt="Loading video">https://www.youtube.com/embed/KiAp0GoVros?enablejsapi=1&amp;amp=1&amp;playsinline=1</p>



<h2>#9.&nbsp;Dùng tất vớ đúng với loại giày sneaker</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_9.jpg" alt="vệ sinh giày" title="vệ sinh giày"/></figure>



<p>Đối với&nbsp;<a href="https://iprice.vn/giay-dep/giay-sneaker/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">giày sneaker</a>, việc dùng vớ cotton có độ dày không chỉ giúp giày không có mùi mà còn giúp bạn thoải mái cả ngày. Nếu bạn thích mang giày Converse cổ thấp hoặc giày lười có thể chọn loại vớ dưới mắt cá chân để dễ dàng kết hợp với các trang phục công sở. Trong khi vớ cao hơn mắt cá thích hợp với quần jogger hoặc giày sneaker cổ cao đậm chất thể thao. Đặc biệt, bạn nên thay tất vớ mỗi ngày. Nếu mang một đôi vớ cả tuần thì chắc chắn giày của bạn sẽ có mùi không hề dễ chịu.</p>



<h2>#10.&nbsp;Khử mùi giày với phấn rôm em bé</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_10.jpg" alt="khử mùi giày phấn rôm" title="khử mùi giày phấn rôm"/></figure>



<p>Đối với những đôi giày không thể tháo rời miếng lót hoặc giày da, bạn chỉ cần cho một ít phấn rôm em bé trước khi mang giày, giữ lại luôn không bị bốc mùi bởi hơi ẩm từ mồ hôi bàn chân. Bạn cũng có thể sử dụng phấn rôm em bé cho lót giày không bị rít khi mang.</p>



<h2>#11.&nbsp;Thay miếng lót giày khử mùi thường xuyên</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/mieng_lot_giay_khu_mui.jpg" alt="Miếng lót khử mùi giày" title="Miếng lót khử mùi giày"/></figure>



<p>Bạn có thể mua miếng lót khử mùi giày để thường xuyên thay chúng. Đối với giày sneaker da, hoặc những đôi giày không thể tháo rời phần lót giày, tốt nhất nên sử dụng thêm một miếng lót khử mùi giày. Bạn có thể dễ dàng thay thế&nbsp;<em><strong><a href="https://iprice.vn/giay-dep/phu-kien/lot-giay/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">miếng lót giày</a></strong></em>&nbsp;mới hoặc giặt chúng để giày sneaker luôn không có mùi.</p>



<h2>#12.&nbsp;Đặt giày sneaker 1 đêm trong ngăn đông tủ lạnh</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/tui_nilon_dung_giay.jpg" alt="Túi nilon đựng giày" title="Túi nilon đựng giày"/></figure>



<p>Đặt giày sneaker trong ngăn đông tủ lạnh là cách phổ biến nhất của các tín đồ giày sneaker thường xuyên làm. Nó vừa là cách làm mềm da giày hay vải giày, vừa giúp bạn khử mùi giày hiệu quả. Lót giấy khử mùi hoặc giấy báo vào bên trong giày, đặt giày vào túi nilon buộc chặt và cho vào ngăn đông tủ lanh từ 12 đến 24 giờ. Sau đó, bạn có thể đem ra nắng nhẹ, dùng máy sấy hoặc cho vào máy sấy quần áo càng tốt. Để giày vừa khô, lấy giấy lót ra khỏi giày, vậy là bạn có một đôi giày không mùi như mới. Nhớ tháo rời miếng lót giày bên trong trước khi cho giày vào tủ lạnh nhé.</p>



<h2>#13.&nbsp;Giặt dây cột giày như mới bằng kem đánh răng</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/day_cot_giay.jpg" alt="Dây cột giày" title="Dây cột giày"/></figure>



<p>Dây cột giày sẽ như mới nếu bạn cho chúng vào một cốc nước pha với kem đánh răng. Đối với dây cột giày màu trắng cho chúng vào cốc nước pha với nước giặt sẽ tạm ổn nhưng nếu dây cột giày màu đỏ hoặc xanh thì chúng sẽ bị loang màu. Hơn nữa, kem đánh răng giữ cho&nbsp;<em><strong><a href="https://iprice.vn/giay-dep/phu-kien/day-giay/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">dây giày</a></strong></em>&nbsp;không bị đổ lông.</p>



<h2>#14.&nbsp;Bộ dung dịch vệ sinh làm sạch giày sneaker</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/Dung_dich_lam_sach_giay.jpg" alt="Dung dich lam sach giay" title="Dung dich lam sach giay"/></figure>



<p>Đối với các tín đồ mê giày sneaker nam, việc họ dành hàng giờ để vệ sinh và bảo quản giày của mình là chuyện phổ biến. Bạn có thể sắm một bộ vệ sinh và dung dịch làm sạch giày có giá khoảng 500,000 đồng. Nó bao gồm bàn chải mềm, dung dịch vệ sinh giày và miếng làm sạch giày bằng cồn đi kèm. Xem thêm các sản phẩm bảo quản và&nbsp;<em><strong><a href="https://iprice.vn/jason-markk/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">vệ sinh giày sneaker Jason Markk</a></strong></em>&nbsp;mà không cần giặt.</p>



<h2>#15.&nbsp;Sử dụng baking soda làm sạch giày vải canvas</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_baking_soda.jpg" alt="vệ sinh giày baking soda" title="vệ sinh giày baking soda"/></figure>



<p>Đối với những đôi giày vải canvas trắng, bạn không nhất thiết phải cho chúng vào máy giặt. Sau một thời gian mang, những đôi giày trắng bị ngã màu có thể dùng baking soda pha với nước loãng và dùng bàn chải đánh răng cũ để làm mới mặt ngoài upper giày. Làm thật khéo và nhẹ, lau lại với miếng lau giày dung dịch cồn vậy là bạn không cần cho chúng vào máy giặt.</p>



<h2>#16.&nbsp;Những loại giày sneaker có thể giặt bằng máy giặt</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/giat_giay_bang_may_giat.jpg" alt="Giặt giày bằng máy giặt" title="Giặt giày bằng máy giặt"/></figure>



<p>Các dòng giày chạy bộ bằng vải lưới như adidas Boost, Nike Free Run và Converse vải canvas là có thể cho vào máy giặt ở chế độ giặt nhẹ nhất. Máy giặt sẽ giúp vắt khô giày, tránh hôi mùi cực tốt. Nhưng chỉ giặt giày khi bạn lỡ đi mưa hoặc nó quá quá quá bẩn, còn lại giày Converse bẩn một chút càng đẹp!</p>



<p><em>Lưu ý: tháo dây cột giày, miếng lót giày ra trước khi cho giày vào máy giặt. Không phơi giày dưới nắng gắt sau khi giặt, bí quyết phơi giày trong phòng máy lạnh, hoặc nơi có gió.</em></p>



<h2>#17.&nbsp;Đặt giày trong hộp khi không mang</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/hop_dung_giay.jpg" alt="Hộp giày hút ẩm" title="Hộp giày hút ẩm"/></figure>



<p>Hộp giày không chỉ là món trang trí hoặc các hãng dùng chứa đôi giày khi bán cho bạn. Nó còn có công dụng bảo quản giày. Sử dụng giấy lót giày, giấy hút ẩm hoặc các loại giấy tẩm mùi cho máy sấy quần áo, lót bên trong giày và cho giày vào hộp. Tốt hơn nữa, mua các gói hút ẩm, hoặc giữ lại gói hút ẩm trong các hộp đựng thực phẩm để cùng với hộp giày. Một số bạn thích săn giày sneaker cổ cao, giày bóng rổ như Nike Jordan hay những đôi Puma Ignite còn tậu cả hộp đựng giày hút chân không!</p>



<h2>#18. Giữ giày trên kệ để giày chỗ thoáng mát</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ke_de_giay.jpg" alt="Kệ để giày" title="Kệ để giày"/></figure>



<p>Giày mang thường xuyên cần được đặt trên kệ giày. Nó giúp đế giày luôn như mới và ngăn mùi cho giày. Giày sẽ bị nhũn ra nếu bạn mang giày về nhà vừa để bừa bãi trên nền nhà. Lưu ý: không đặt giày nơi ẩm thấp, đối diện gương kính và lối ra vào.</p>



<h2>#19. Không đặt giày trực tiếp dưới nắng gắt</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_19.jpg" alt="Kẹp phơi giày" title="Kẹp phơi giày"/></figure>



<p>Kẻ thù của những đôi giày da không chỉ có ẩm mốc mà còn là nắng gắt. Và sự thật là giày sẽ không hề hết hôi hay sạch hơn nếu bạn phơi dưới nắng gắt. Nắng làm biến dạng phôm giày. Bạn có thể giày canvas dưới nắng. Phơi miếng lót giày mới là biện pháp khử mùi giày hiệu quả nhất.</p>



<h2>#20. Một số dòng giày sneaker phải mang thường xuyên</h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://a.ipricegroup.com/media/Sneaker/Cleans/ve_sinh_giay_20.jpg" alt="vệ sinh giày sneaker" title="vệ sinh giày sneaker"/></figure>



<p>Những đôi sneaker Nike Air Max và New Balance có một đặc điểm phải được mang thường xuyên để lớp keo giày không bị cứng và bong tróc. Do đó, nếu bạn không thường xuyên mang chúng ra ngoài đường, ít nhất nên lấy chúng ra, mang vào chân đi lại trong nhà hoặc đơn giản là ngắm nghía chúng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/giay/20-meo-bao-quan-va-ve-sinh-giay-sneaker-luon-nhu-moi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
