<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trần Quốc Thịnh &#8211;  Technology</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/user1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Jun 2021 07:19:21 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Tất Tần Tật: Những điều bạn cần biết về Galaxy A52 4G và Galaxy A52 5G &#8211; bộ đôi smartphone tầm trung nhà Samsung có gì?</title>
		<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/smartphone-ios/tat-tan-tat-nhung-dieu-ban-can-biet-ve-galaxy-a52-4g-va-galaxy-a52-5g-bo-doi-smartphone-tam-trung-nha-samsung-co-gi/</link>
					<comments>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/smartphone-ios/tat-tan-tat-nhung-dieu-ban-can-biet-ve-galaxy-a52-4g-va-galaxy-a52-5g-bo-doi-smartphone-tam-trung-nha-samsung-co-gi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Trần Quốc Thịnh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 22 May 2021 03:57:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Smartphone]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/?p=22</guid>

					<description><![CDATA[Vào tháng 3 vừa rồi, Samsung cho ra mắt khá nhiều smartphone tầm trung mới với nhiều cải tiến mạnh mẽ, trong đó phải kể đến bộ đôi Galaxy A52 4G và Galaxy A52 5G. Hai chiếc smartphone trên tuy cùng tên gọi nhưng lại sở hữu cấu hình khác nhau lắm đấy nhé. Trong bài viết hôm nay hãy cùng mình tổng hợp Tất-Tần-Tật những điều bạn cần biết về bộ đôi Galaxy A52 4G và Galaxy A52 5G nhé]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<span id="more-22"></span>
<!--noteaser-->



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/03/14/1335192/a52_1-_2048x1152.jpg" alt="Thiết kế cụm camera phía sau không quá là độc đáo nhưng lại khá là đẹp mắt"/></figure>



<p>Thiết kế cụm camera phía sau không quá là độc đáo nhưng lại khá là đẹp mắt.</p>



<p>Xem chi tiết bài viết tại:&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/tin-tuc/tren-tay-danh-gia-samsung-galaxy-a52-1335192" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Trên tay Samsung Galaxy A52: Smartphone tầm trung dành cho game thủ!</a></p>



<ul><li><strong>Đánh giá camera Samsung Galaxy A52 4G</strong></li></ul>



<p>Những góc như thế này cũng đem đến cho mình những bức ảnh ngược sáng khá đẹp với ánh mặt trời cao trên, cảnh vật thì không quá bệt. Do mình bật HDR tự động nên khi chụp ngược sáng A52 tối ưu khá tốt.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/04/01/1339830/139_800x600.jpg" alt="Màu sắc cảnh vật được A52 tái tạo hoàn chỉnh."/></figure>



<p>Màu sắc cảnh vật được A52 tái tạo hoàn chỉnh.</p>



<p>Với điều kiện ban ngày này, Galaxy A52 cho mình những bức ảnh rực rỡ, đủ sáng, không bị cháy sáng. Vì thế mà rất phù hợp để mình chụp bộ ảnh tươi mới, đầy màu sắc như này.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/04/01/1339830/124_800x600.jpg" alt="Với điều kiện ban ngày này, Galaxy A52 cho mình những bức ảnh rực rỡ"/></figure>



<p>Với điều kiện ban ngày này, Galaxy A52 cho mình những bức ảnh rực rỡ.</p>



<p>Xem chi tiết bài viết tại:&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/tin-tuc/danh-gia-camera-samsung-galaxy-a52-5g-1339830" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đánh giá camera Samsung Galaxy A52: Phục vụ mọi nhu cầu nhiếp ảnh</a></p>



<ul><li><strong>Đánh giá hiệu năng Samsung Galaxy A52 4G</strong></li></ul>



<p>Ở tựa game Liên Quân Mobile thì thực sự Galaxy A52 chiến &#8216;ngon lành&#8217; các bạn ạ. Mức 60 FPS luôn được duy trì ổn định trong suốt quá trình mình chơi.&nbsp;Hiệu năng khi chơi game đã mượt rồi mà còn kết hợp thêm quả màn hình 90 Hz nữa thì phải gọi là &#8216;bá cháy bọ chét&#8217; luôn. Từng thao tác điều khiển trong game đều rất mượt mà, gần như là không có độ trễ. Có điều nếu như combat tổng cả 10 người cùng một lúc thì Galaxy A52 hơi khựng nhẹ chút, nhưng không ảnh hưởng mấy đến quá trình chúng ta chơi đâu các bạn.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter is-resized"><img loading="lazy" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/03/20/1336943/galaxy-a52-lien-quan_500x225.gif" alt="Trải nghiệm game Liên Quân Mobile trên Galaxy A52." width="558" height="251"/></figure></div>



<p>Trải nghiệm game Liên Quân Mobile trên Galaxy A52.</p>



<p>Samsung Galaxy A52 khi chơi PUBG Mobile thì FPS không thể vượt qua mức 30 FPS, nhưng mà may thay con số này được duy trì ổn định, lâu lâu có tụt FPS một chút nhưng mà không quá đáng kể các bạn ạ. Ở&nbsp;mức FPS đó thì trải nghiệm chơi PUBG trên Galaxy A52 chỉ dừng lại ở mức chấp nhận được. Các thao tác điều khiển, nhảy dù, chạy bo, ngắm bắn,&#8230; đều ok. Những yếu tố ấy xảy ra khi mình để chất lượng hình ảnh ở mức HD và tốc độ khung hình là cao, nếu bạn muốn chơi mượt hơn thì có thể giảm bớt chất lượng hình ảnh trong game.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter is-resized"><img loading="lazy" src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/03/20/1336943/galaxy-a52-pubg_500x225.gif" alt="Trải nghiệm gamePUBG Mobile trên Galaxy A52." width="600" height="270"/></figure></div>



<p>Trải nghiệm game PUBG Mobile trên Galaxy A52.</p>



<p>Xem chi tiết bài viết tại:&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/tin-tuc/danh-gia-hieu-nang-samsung-galaxy-a52-1336943" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đánh giá hiệu năng Samsung Galaxy A52: Liệu có xứng đáng với mong chờ?</a></p>



<ul><li><strong>Đánh giá chi tiết Samsung Galaxy A52 4G</strong></li></ul>



<p>Điểm nổi bật đầu tiên khi nói về màn hình của Galaxy A52 4G đó là máy sở hữu tốc độ làm tươi 90 Hz. Nhờ vào tần số quét cao nên khi mình trải nghiệm các thao tác vuốt chạm trên màn hình của thiết bị đều mượt khỏi chê luôn.&nbsp;Bên cạnh tốc độ làm tươi cao, màn hình của Galaxy A52 4G cũng có chất lượng hiển thị rất tốt với tấm nền AMOLED cho độ tương phản cao, màu đen hiển thị sâu, rất phù hợp khi chúng ta xem video/xem phim.</p>



<figure class="wp-block-gallery columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/wp-content/uploads/2021/05/galaxy-a52-man-hinh-90hz_800x450-1.png" alt="" data-id="26" data-full-url="https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/wp-content/uploads/2021/05/galaxy-a52-man-hinh-90hz_800x450-1.png" data-link="https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/smartphone-ios/tat-tan-tat-nhung-dieu-ban-can-biet-ve-galaxy-a52-4g-va-galaxy-a52-5g-bo-doi-smartphone-tam-trung-nha-samsung-co-gi/attachment/galaxy-a52-man-hinh-90hz_800x450-2/" class="wp-image-26"/></figure></li></ul></figure>



<p>Galaxy A52 được trang bị màn hình tần số quét 90 Hz giúp nội dung hiển thị được mượt mà hơn.</p>



<p>Mình phải có lời khen dành cho Samsung khi hãng đã tối ưu năng lượng tiêu thụ trên chiếc Galaxy A52 4G rất tốt. Tại sao mình lại nói như thế? Bởi vì dù Galaxy A52 4G sở hữu viên pin 4.500 mAh nhưng thiết bị hoàn toàn có thể trụ được gần 9 tiếng rưỡi liên tục sau khi thực hiện bài test pin (theo tiêu chuẩn của TGDĐ) cực khó nhằn.&nbsp;So sánh với một đối thủ trong cùng phân khúc giá (có màn hình 90 Hz) với Galaxy A52 4G là OPPO Reno5 thì mình nhận thấy đại diện đến từ Samsung nhỉnh hơn một chút.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/03/20/1336943/test-pin-galaxy-a52_800x385.png" alt="Thời lượng sử dụng pin liên tục của Samsung Galaxy A52 là 9 tiếng 27 phút."/></figure>



<p>Thời lượng sử dụng pin liên tục của Samsung Galaxy A52 là 9 tiếng 27 phút.</p>



<p>Xem chi tiết bài viết tại:&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/tin-tuc/danh-gia-chi-tiet-samsung-galaxy-a52-4g-1339002" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đánh giá chi tiết Galaxy A52 4G: Thiết kế lạ mắt cùng hiệu năng tốt</a></p>



<h3><strong>Samsung Galaxy A52 5G</strong></h3>



<ul><li><strong>Trên tay Samsung Galaxy A52 5G</strong></li></ul>



<p>So sánh về ngoại hình bên ngoài thì cả Galaxy A52 5G lẫn Galaxy A52 đều không có điểm gì khác biệt ngoại trừ phần khung viền khi Galaxy A52 5G sở hữu khung viền kim loại chắc chắn còn bản thường thì có khung viền nhựa. Thiết bị sở hữu thiết kế nguyên khối, mặt lưng được làm từ nhựa nhám và phần khung viền thì được làm bằng kim loại chắc chắn. Cảm giác cầm nắm của Galaxy A52 5G cũng rất thoải mái, khối lượng máy chỉ vào khoảng 189 gram</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/03/22/1337238/galaxy-a52-5g-vs-galaxy-a52-4g-1_800x450.png" alt="Nếu không nhìn vào vỏ hộp mà chỉ nhìn thiết kế bên ngoài của máy, mình đố các bạn phân biệt được hai phiên bản của Galaxy A52 đấy."/></figure>



<p>Nếu không nhìn vào vỏ hộp mà chỉ nhìn thiết kế bên ngoài của máy, mình đố các bạn phân biệt được hai phiên bản của Galaxy A52 đấy.</p>



<p>Cũng giống như bản thường, Galaxy A52 5G mang đến 4 tùy chọn màu sắc đầy cá tính, trẻ trung cho người dùng đó là: Đen bản lĩnh, trắng tối giản, xanh năng động và tím thanh lịch. À mà tí nữa thì quên, bản 5G của Galaxy A52 cũng được trang bị chuẩn chống nước/bụi IP67.</p>



<p></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/03/22/1337238/galaxy-a52-5g-mau-sac_800x450.jpg" alt="Các tùy chọn màu sắc của Samsung Galaxy A52 5G."/></figure>



<p>Các tùy chọn màu sắc của Samsung Galaxy A52 5G. Nguồn: Samsung.</p>



<p>Xem chi tiết bài viết tại:&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/tin-tuc/tren-tay-danh-gia-galaxy-a52-5g-1337238" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Trên tay Galaxy A52 5G: Nâng cấp lên màn hình 120 Hz, Snapdragon 750G</a></p>



<ul><li><strong>Đánh giá hiệu năng chơi game Samsung Galaxy A52 5G</strong></li></ul>



<p>Liên Quân Mobile có thể được xem là một trong những tựa game có mức đồ họa không quá nặng nên chắc chắn không thể nào làm khó được con chip Snapdragon 750G cũng như chiếc Galaxty A52 5G. Như các bạn có thể thấy ở hình ảnh bên dưới, các hiệu ứng skill của từng tướng hay hiệu ứng đổ bóng đều được chiếc Galaxy A52 5G tái tạo rất tốt.&nbsp;Mình chơi Liên Quân Mobile cực kì ổn định, mượt mà, FPS đạt mức 60. Nói chung là mình không có gì để phàn nàn về khả năng xử lý tựa game này của Snapdragon 750G trên Galaxy A52 5G.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/04/04/1340561/galaxy-a52-lien-quan_600x270.gif" alt="Trải nghiệm game Liên Quân Mobile trên Galaxy A52 5G."/></figure></div>



<p>Trải nghiệm game Liên Quân Mobile trên Galaxy A52 5G.</p>



<p>Cùng là thể loại game bắn súng góc nhìn thứ nhất nhưng Call of Duty Mobile có đồ họa nặng hơn một chút so với PUBG Mobile đòi hỏi chiếc smartphone của chúng ta phải có cấu hình mạnh một chút để chiến game ổn định nhất có thể.&nbsp;Tất nhiên Galaxy A52 5G vẫn chiến được Call of Duty ở mức ổn, FPS trong quá trình chơi có hơi biến động đôi chút nhưng trải nghiệm thực tế theo mình là đủ tốt trong tầm giá.&nbsp;</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/04/04/1340561/galaxy-a52-call-of-duty_600x270.gif" alt="Trải nghiệm game Call of Duty Mobile trên Galaxy A52 5G."/></figure></div>



<p>Trải nghiệm game Call of Duty Mobile trên Galaxy A52 5G.</p>



<ul><li><strong>Đánh giá chi tiết Samsung Galaxy A52 5G</strong></li></ul>



<p>Chế độ HDR tự động trên chiếc smartphone này cũng rất đáng chú ý nhé các bạn, nhất là khi chụp ảnh trong điều kiện ngược sáng. Mình nhận xét hệ thống AI của Galaxy A52 5G được tối ưu khá tốt khi xử lý hình ảnh thông minh, cân bằng sáng tốt và chi tiết cảnh vật xung quanh không bị bệt quá nhiều.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/04/04/1340561/galaxy-a52-5g-anh-nguoc-sang-2_800x600.png" alt="Ảnh chụp trong điều kiện ngược sáng từ Galaxy A52 5G."/></figure>



<p>Ảnh chụp trong điều kiện ngược sáng từ Galaxy A52 5G.</p>



<p>Sang đến chế độ chụp thiếu sáng thì ở đây mình có một số bức hình được chụp từ sân thượng của một quán nước trên đường Quang Trung, quận Gò Vấp. À mà khu này rất gần với sân bay Tân Sơn Nhất nên mình cũng tranh thủ chụp được vài tấm có máy bay đi ngang qua. Phải nói là dù trong điều kiện thiếu sáng nhưng Galaxy A52 5G bắt nét và chụp ảnh rất nhanh. Chi tiết ảnh cho ra có thể không quá tốt nhưng mình cực kì ưng màu sắc của bức hình.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/04/04/1340561/galaxy-a52-5g-anh-thieu-sang_800x600.png" alt="Galaxy A52 5G chụp cảnh hoàng hôn này đẹp quá các bạn ạ."/></figure>



<p>Galaxy A52 5G chụp cảnh hoàng hôn này đẹp quá các bạn ạ.</p>



<p>Mặc dù Galaxy A52 5G phải gánh thêm màn hình 120 Hz cũng như con chip Snapdragon 750G có hiệu năng mạnh hơn nhưng pin của thiết bị vẫn có thể hoạt động liên tục hơn 9 tiếng đồng hồ (cụ thể là 9 tiếng 8 phút). Một con số không hề tệ nếu chúng ta đem so với thời lượng pin của Galaxy A52 4G. Sau kết quả này thì mình hoàn toàn tự tin nói rằng Galaxy A52 5G chắc chắn sẽ đáp ứng tốt cho nhu cầu sử dụng trong ngày với các tác vụ nặng, nhẹ đan xen với nhau.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/smartphone-ios/tat-tan-tat-nhung-dieu-ban-can-biet-ve-galaxy-a52-4g-va-galaxy-a52-5g-bo-doi-smartphone-tam-trung-nha-samsung-co-gi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>4</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Trần Quốc Thịnh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 May 2021 03:42:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa  hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/khong-phan-loai/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>3</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
