<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Điện thoại &#8211;  Technology</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/dien-thoai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran</link>
	<description>Quoc Thinh</description>
	<lastBuildDate>Sat, 19 Jun 2021 05:03:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>iPhone 12 Mini 64GB (No.00719637)</title>
		<link>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/sản%20phẩm/iphone-12-mini-64gb-no-00719637/</link>
					<comments>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/sản%20phẩm/iphone-12-mini-64gb-no-00719637/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Trần Quốc Thịnh]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 19 Jun 2021 04:54:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/?post_type=product&#038;p=907</guid>

					<description><![CDATA[<b>Chiếc iPhone siêu nhỏ gọn nhưng mang trên mình sức mạnh không đối thủ. <a href="https://fptshop.com.vn/dien-thoai/iphone-12-mini">iPhone 12 mini</a> là sự lựa chọn hoàn hảo cho những ai đang cần một chiếc điện thoại có thể làm mọi thứ nhưng lại nằm gọn trong lòng bàn tay và độ tiện dụng đáng kinh ngạc.</b>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><b>Chiếc iPhone nhỏ gọn nhất hiện nay</b></h3>
<p>iPhone 12 mini chính là mẫu <a href="https://fptshop.com.vn/dien-thoai/apple-iphone">iPhone</a> nhỏ gọn nhất đang được bán chính hãng trên thị trường. Thậm chí kích thước của iPhone 12 mini còn nhỏ hơn cả chiếc iPhone 8 hay iPhone SE 2020. Bạn có thể cầm nắm, thao tác bằng một tay hết sức dễ dàng.</p>
<p>Thoải mái cho vào túi quần jean, túi xách và luôn cảm thấy cực kỳ chắc chắn khi sử dụng. Điều kỳ diệu còn nằm ở chỗ dù nhỏ gọn hơn nhưng iPhone 12 mini có màn hình lớn tới 5,4 inch, lớn hơn nhiều so với màn hình 4,7 inch của iPhone 8.</p>
<p><img class="Chiếc iPhone 12 Mini nhỏ gọn nhất hiện nay" title="Chiếc iPhone 12 Mini nhỏ gọn nhất hiện nay" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-2.JPG" alt="thiết kế iphone 12 mini" /></p>
<h3><b>Sang trọng và đẳng cấp</b></h3>
<p>iPhone 12 mini được chế tác từ những vật liệu cao cấp và có kiểu dáng hiện đại. Phần khung viền làm từ nhôm 7000 series cứng cáp, vát phẳng, vuông vắn tạo nên sự sang trọng. Trong khi đó hai mặt trước và sau đều làm từ kính cường lực phủ một lớp bảo vệ bằng gốm (Ceramic Shield). Lớp bảo vệ này sẽ giúp cho mặt kính của iPhone 12 mini có khả năng chịu lực gấp 4 lần, khó xước và khó bị vỡ hơn. Đây cũng là mặt kính cứng và bền nhất thế giới smartphone hiện tại.</p>
<p><img id="Camera iPhone 12 mini 1" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/AnhNQ/iphone-12-tim-9.JPG" alt="Camera iPhone 12 mini " /></p>
<h3><b>Chống nước và chống bụi IP68</b></h3>
<p>Chuẩn chống nước và chống bụi IP68 trên iPhone 12 mini giúp điện thoại miễn nhiễm với những nguy cơ thường ngày từ nước và bụi. Ấn tượng hơn nữa khi iPhone 12 mini có khả năng ngâm nước ở độ sâu tới 6m trong vòng 30 phút, sâu hơn rất nhiều so với 1,5m của những chiếc điện thoại chống nước khác.</p>
<p><img class="iPhone 12 Mini chống nước và chống bụi IP68" title="iPhone 12 Mini chống nước và chống bụi IP68" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-5(1).JPG" alt="iPhone 12 mini chống nước" /></p>
<h3><b>6 màu sắc, 6 cá tính</b></h3>
<p>Có tới 6 màu sắc dành cho bạn trên iPhone 12 mini, bao gồm Đen, Trắng, Đỏ, Xanh lá, Xanh dương và Tím. Mỗi màu sắc đều mang những nét đẹp và cá tính riêng để bạn lựa chọn sao cho phù hợp nhất với phong cách bản thân. Ngoài ra iPhone 12 Mini có 3 phiên bản dung lượng cho người dùng lựa chọn gồm: iPhone 12 Mini 64GB, iPhone 12 Mini 128GB và iPhone 12 Mini 256GB.</p>
<p><img id="iPhone 12 mini các màu sắc 11" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/AnhNQ/iphone-12-tim-6.JPG" alt="iPhone 12 mini các màu sắc 1" /></p>
<h3><b>Khám phá kỷ nguyên 5G</b></h3>
<p>iPhone 12 mini chính là chiếc điện thoại nhỏ nhất, nhẹ nhất hiện nay có kết nối 5G, mở ra một tương lai mới cho mạng di động. Với tốc độ vượt trội của mạng 5G, bạn có thể tải phim, phát trực tiếp, gọi Face Time HD một cách mượt mà, không hề có độ trễ. iPhone 12 mini không chỉ là kết nối, mà còn là kết nối với tốc độ nhanh nhất.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-13.jpg" alt="5G iPhone 12 mini" /></p>
<h3><b>Sức mạnh không ngờ</b></h3>
<p>Một trong những bất ngờ lớn mà iPhone 12 mini dành tặng người dùng chính là việc trang bị bộ vi xử lý <a title="Apple A14 Bionic" href="https://fptshop.com.vn/tin-tuc/danh-gia/tat-tan-tat-ve-chip-apple-a14-trai-tim-se-lam-nen-suc-manh-cho-iphone-12-121314" type="Apple A14 Bionic">Apple A14 Bionic</a>, đây là con chip có mặt trên dòng <a href="https://fptshop.com.vn/dien-thoai/iphone-12-pro">iPhone 12 Pro</a> và cũng là con chip mạnh nhất thế giới điện thoại hiện nay. Nhờ Apple A14 Bionic, iPhone 12 mini mạnh hơn tới 50% so với bất kỳ smartphone nào khác trên thị trường.</p>
<p>Apple A14 Bionic là con chip sản xuất trên tiến trình 5nm đầu tiên, với 11,8 tỷ bóng bán dẫn giúp vừa tăng tốc độ, vừa đảm bảo thời lượng pin tuyệt vời. Hơn nữa, Apple A14 Bionic còn tích hợp chip xử lý hình ảnh mới, cho tính năng quay video Dolby Vision hơn cả máy quay phim chuyên nghiệp.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-8.jpg" alt="cấu hình iPhone 12 mini" /></p>
<h3><b>Màn hình Super Retina XDR tuyệt mỹ</b></h3>
<p>Bạn đừng lo về việc màn hình iPhone 12 mini không đủ cho những trải nghiệm. Ngược lại, trước mắt bạn là màn hình 5,4 inch Super Retina XDR siêu sắc nét, đầy cảm hứng.</p>
<p>Độ phân giải của iPhone 12 mini hơn gấp đôi so với những chiếc iPhone nhỏ gọn trước đây, đồng thời màn hình sử dụng công nghệ OLED tiên tiến hàng đầu. Những hình ảnh sẽ trở nên sống động hơn bao giờ hết với độ phân giải 2.000.000:1; màu sắc chính xác, chân thực; công nghệ True Tone và HDR khiến mọi thứ luôn hiển thị hoàn hảo trong mọi điều kiện.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-11.jpeg" alt="màn hình iPhone 12 mini" /></p>
<h3><b>Bậc thầy chụp đêm</b></h3>
<p>Toàn bộ camera trên iPhone 12 mini đều được hỗ trợ tính năng chụp đêm Night mode. Trong đó nổi bật nhất là camera chính độ phân giải 12MP, khẩu độ lớn f/1.6, cho khả năng thu sáng nhiều hơn tới 27%. Bạn sẽ có thể ghi lại những khoảnh khắc trong đêm tối với chất lượng đáng kinh ngạc. Từng chi tiết, ánh sáng, màu sắc, hiệu ứng bóng đổ đều được tái hiện tuyệt vời trong điều kiện thiếu sáng.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-15.jpg" alt="chụp đêm iPhone 12 mini" /></p>
<h3><b>Deep Fusion và Smart HDR 3</b></h3>
<p>Để khả năng chụp ảnh của iPhone 12 mini hoàn hảo trong mọi hoàn cảnh, Apple đã bổ sung tính năng Deep Fusion và Smart HDR 3. Tính năng Deep Fusion sẽ phân tích điều kiện ánh sáng từ trung bình đến yếu để điều chỉnh độ phơi sáng phù hợp, qua đó tối đa hóa chi tiết bức ảnh. Trong khi đó Smart HDR 3 sẽ nhận diện cảnh, cân bằng các yếu tố trong ảnh, nổi bật chi tiết và chủ thể với những tùy chỉnh màu sắc tối ưu để giữ được sự phong phú cho ảnh chụp.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-16.jpg" alt="deep fusion iPhone 12 mini" /></p>
<h3><b>Quay video 4K HDR Dolby Vision chuẩn điện ảnh</b></h3>
<p>iPhone 12 mini không chỉ chụp ảnh thiếu sáng đẹp mà quay video thiếu sáng cũng rất đỉnh, hoàn toàn tự tin cho ra đời những đoạn video chất lượng trong đêm tối. Nhưng tính năng video ấn tượng nhất là quay video 4K HDR Dolby Vision đầu tiên trên điện thoại. Bạn có thể quay những đoạn phim sắc nét, chi tiết và mượt mà chuẩn điện ảnh, sau đó biên tập, chỉnh sửa bằng những phần mềm sẵn có, cuối cùng xuất bản, chia sẻ ngay lập tức trên chiếc iPhone 12 mini nhỏ gọn.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-14.jpg" alt="video 4K iPhone 12 mini" /></p>
<h3><b>Camera trước cải tiến vượt trội</b></h3>
<p>Thật tuyệt vời khi toàn bộ những tính năng đỉnh cao trên camera chính đều có mặt ở camera trước của iPhone 12 mini. Từ chế độ chụp đêm Night mode, Deep Fusion, Smart HDR 3 cho đến quay video 4K HDR Dolby Vision đều được thực hiện dễ dàng trên camera selfie. Những bức ảnh, đoạn video quay bằng camera trước của bạn giờ đây đều là những tác phẩm nghệ thuật đáng trân trọng.</p>
<p><img src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/Tin-Tuc/QuanLNH2/iphone-12-mini-17.jpg" alt="camera trước iPhone 12 mini" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://thinhtran-ui.github.io/thinhtran/sản%20phẩm/iphone-12-mini-64gb-no-00719637/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
